患第三期肺癌綠衫伯伯肚皮中彈被警拳打腳踢

伯伯香港人對你唔住

6月12日的「反送中」示威，警方初步點算發射了150枚催淚彈、數發橡膠子彈及20發布袋彈。在金鐘衝突現場，有多名示威者中槍後倒地。其中一段網上廣傳的片段可見，警方向一名身穿綠色上衣的伯伯發射橡膠子彈，打中其肚皮並倒地，三名俗稱「速龍小隊」的警員約半分鐘後將其搬離現場。TOPick成功接觸片段中綠色上衣伯伯的女兒Frances，確認片段中倒地是人稱的「老吳」，當日中彈後倒地被送到在瑪麗醫院，昨日（13日）下午約3 點則由普通病房轉到羈留病房。

Frances在獨家訪問中透露，當晚抵達醫院時，有三名便衣和三名軍裝警員圍住床邊，其中一名便衣警員要求她簽署一份文件，聲稱「冇乜特別，係普通見證」、「簽呢份嘢好簡單，簽左先」。她指「唔知呢份係乜，唔想簽」，要求警員讀一次並錄音，警員回覆指錄音會妨礙司法公正。Frances對此感到詫異，直言：
我要俾人知，我驚有人步我後塵。

她隨即表示會找律師，警方隨後取走該文件。她其後獲得義務律師給予法律意見，指有權不簽署任何文件。

Frances引述老吳對她說，中彈後倒卧在地上，被幾名警員拖到某一處，「拋落地下」，期間被拳打腳踢，踢中腰部，其後送上白車送到醫院。Frances表示老吳的肚皮中了橡膠子彈，幸有腰帶擋一擋，仍有皮外傷，而右膝對上位置沒知覺。老吳現時仍在醫院留醫，病床附近留守警方透露，案件將交由港島區總區重案組跟進，未知他會否被落案起訴。

本身有哮喘和癲癇症的老吳需長期服藥，至去年確診患上第三期肺癌。Frances指老吳向來支持社會運動，認為面對不平事需要發聲，早前民陣發起三次反修例遊行均有出席，認為爸爸願意走到前線，很大原因是希望保護下一代。

今日冇人出聲就冇架喇！通過咗香港就冇將來！

Frances真心希望香港人星期日的第四次「反送中」遊行要「行出黎」。「我哋係香港人，唔好再冇感覺，團結係我地而家唯一的可能。」

其他廢老呢？做緊咩？咪就係反正得返嗰十幾廿年命理得你地死

香港人企出黎,直至到佢撤回,唔係暫緩!!
仲要處罰過份使用武力既執法者!

睇到眼濕濕

其他剩係識話人收錢嘅廢老覺唔覺醜呀屌你老味....

Push

狗賊我屌你地老母、老婆、女、孫女、女友

好嬲

伯伯一定要身體健康

就算撤回都唔可以放過班警察

屌，同倫敦金，健身狗班仆街完全一模一樣

跟機 屌佢地老母既老母 老母老母既老母 老母老母老母既老母 ～～～～

祝伯伯平安無事

我地係要佢撒回！
唔係唔開會或者暫緩，另外林鄭必須下台！
我要亦都要為612香港人平反！撒回所有控罪！
控告所有濫用暴力既黑警！！！

依d義士真係要頒紫荊徽章比佢地

星期日就要幫佢哋出聲屌鳩個政府

推撚爆佢

黑警唔死全家真係唔得

屌你老母

題掌打腳踢，內容又冇

其它廢老廢中真係
我廢青都會為自己屋企諗呀
你地仲可以任人抽插 真係好野

Frances引述老吳對她說，中彈後倒卧在地上，被幾名警員拖到某一處，「拋落地下」，期間被拳打腳踢，踢中腰部，其後送上白車送到醫院。Frances表示老吳的肚皮中了橡膠子彈，幸有腰帶擋一擋，仍有皮外傷，而右膝對上位置沒知覺。老吳現時仍在醫院留醫，病床附近留守警方透露，案件將交由港島區總區重案組跟進，未知他會否被落案起訴。

伯伯你一定要平安無事

respect

thx

仆街黑警，打完人仲要呃人簽文件，十成九係啲認有參與佔領，或者係唔追究責任嘅文件

過份 噉樣欺負長者

多謝你啊伯伯
你一定要快啲好返

其中一名便衣警員要求她簽署一份文件，聲稱「冇乜特別，係普通見證」、「簽呢份嘢好簡單，簽左先」。

大家真係要同屋企人,朋友講 小心D仆街

阿伯加油願你平安

巴打打錯字

係撤 唔係撒

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

唔好意思 阻阻大家 我啱啱開po 就見到原來伍公子做咗條 但都可以做多幾條 散比啲廢老睇

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

推爆黑警老母

Respect

一把年紀仲要俾狗咬

老伯要平平安安

唔該

利申：中文差

屌你老母 警犬

香港好在有你！

伯伯 星期日我地幫你企出黎！

幫手籌款醫佢

老吳

請受我一拜

推啊 警你老母

有三名便衣和三名軍裝警員圍住床邊，其中一名便衣警員要求她簽署一份文件，聲稱「冇乜特別，係普通見證」、「簽呢份嘢好簡單，簽左先」。她指「唔知呢份係乜，唔想簽」，要求警員讀一次並錄音，警員回覆指錄音會妨礙司法公正。

仆街黑警

啲狗賊咁撚賤格 千奇唔好亂簽文件

唉 好心up 唔怪之得佢夠膽隻身企咁前 佢真係nth to lose

推

黑警我屌你老母！！！！！
仲有冇人性

都係毅進仔姐

黑警一撚定全部要死全家

勇士

老吳

push

星期日要企岀黎為伯伯取回公道!!!!
屌佢老母死警察!!!!
今次完全係冇人性!!!!!!!

伯伯長命百歲早日康復

多謝伯伯

黑警好撚仆街

各位仲有咩原因唔出黎
伯伯咁既情況都願出黎同班狗大戰

推啊！ 人之將死 其言也善

星期日 上街去

星期日一定要行出黎
為伯伯 為其他義士 討回公道
為香港未來 奮戰

黑警

黑警全部係抵死

CLS,黑警無個無辜

係屋企樓下公園飲緊啤酒開大個收音機屌緊班後生仔搞事

屌！！！好撚嬲！
死黑警！！！

請製作長輩圖

黑警又想屈人簽嘢

泯滅人性 屌你老母

有需要用錢既地方 請出聲 回盡棉力

pish

有咩辦法幫到佢

今日落街見到有個阿叔追住工聯會區議員屌

依家班黑警一有咩事嘈 只會用呢招叫你簽然後陰尻你

由14年開始香港警察已經唔係幫市民 佢唔加害市民已經好好 我真係想講 當日班黑警話無佢地香港唔會穩定
我想講 有你呢班毅進死黑警就唔會有一日穩定

人民英雄

推！

我願意用全香港其他廢老條命嚟換佢條命

一早講左呢班警察失去人性

咪亂拋書包啦

有無link俾我分享

班黑警真係無底線

伯伯

多謝伯伯，希望你可以平安無事

伯怕我願意以其他廢老條命換取你身體健康長命百歲，家庭美滿

呀伯都唔放過
全香港警狗無一例外
全部不得好死

中槍仲打鳩人
屌你老母死黑警
落地獄永不超生

respect 睇到想喊

一個老人咁多病痛
警察都使用「對等武力」
犀利犀利

伯伯快啲好返

仲告人肚皮襲警
你班仆街警犬對唔撚對得住自己良心呀屌你老母

屌班警察我屌你老母呀
打老人家仲要夾硬拖人走
告到你甩褲呀

伯伯一定會安全
各位616必出!

伯伯一定要大步檻過

一個只懂傷害市民嘅政府，究竟香港人仲要容忍幾耐

同一個pool出嚟嗰班畜生

眼濕濕

願意死十個廢老換返伯伯健康

伯伯俾人打段片一定要backup 一定要告返班仆街專登

黑警真係會係咁叫人簽文件!!!
推畀更多人睇到!!!
綠衫伯伯多謝你!! 希望你早日康復!!!
各位!! 星期日齊出嚟展示畀香港政府，全世界睇香港人嘅決心，
我哋係可以團結的!!!

想眾籌幫伯伯 幫得幾多得幾多
呢d 先係真正值得幫既香港人

仆街啦黑警

中彈後倒卧在地上，被幾名警員拖到某一處，「拋落地下」，期間被拳打腳踢

又話急救嘅? 大家知咩料啦

有無記者朋友可以聯絡到伯伯家人?

我想出錢幫佢 多少都好

等公家真係

黑警我屌你地老母

祝早日康復

伯伯，我哋唔會辜負你

臭閪警渣

班垃圾一開始話幫佢急救 唔比人救佢
而真相就係拖走人拋落地下拳打腳踢

全部黑警不得好死

屌佢老母！

人神共憤

唔推唔係人

會唔會強行打指模？

明明企係最前線嘅唔應該係你 sorry

星期日唔出唔係人

警犬我屌你老母

屌你老母 真係好撚嬲

多謝

古有黃忠 今有老吳

班臭龜接受誅連九族啦 唔洗傾

佢有咩事 就係謀殺！

撒回！放人！重組警隊！

仲要監警呀！ 要捉人革除呀！
唔係下次佢地都係咁！

要2百萬人杯9黑警

撒回！放人！重組警隊！

仲要監警呀！ 要捉人革除呀！
唔係下次佢地都係咁！

要2百萬人杯9黑警！

好人會有好報 伯伯

加油

死黑警仲有冇野講
係咪仲要屈埋阿伯扔磚

仲有人信差佬“都係人”“迫不得已”“都有親人”？ 擺明一大班畜牲，如果真係仲有少少良知就咪撚做，都仲有機會回頭。

推到班狗落地獄

好波，多多都要

酷刑和其他殘忍、不人道或有辱人格的待遇
公約的第2條明文禁止酷刑，並且要求各締約國採取有效的方法防止在其管轄的任何領土內出現酷刑的行為。而這種禁止是絕對且不得減損的禁止，「沒有任何例外情形」[5]可以正當化酷刑的施用，即便是戰爭、戰爭的威脅、國內政治不安、緊急狀態、恐怖行為、暴力犯罪等任何可能造成衝突的行為皆然。[6]酷刑不能以保護公眾安全或是避免緊急危難之名而被正當化。[6]更不能將上級官員或政府當局的命令援引為施行酷刑的理由。[7]酷刑的禁止將於各締約國的所有有效管轄的領域以及其有效控制的領域適用[6]在公約生效後，此種禁止已經被承認為國際習慣法之一[6]。

伯伯 我地唔會令你失望

呢壇嘢有排同班警犬計
大家保留圖片影片！

PUSHHHHH

好痛心
仲有d咁心水清咁識得反抗嘅老一輩真係好respect

多謝呢位爸爸

有冇咩方法可以幫到伯伯
好心up

仆街

祝伯伯無事

睇到想喊

屌你班黑警，當個亞伯重犯咁

不撤回，不撤退！！！

釋放義士 警犬道歉

黑警死全家

有無野幫到手。。。。

頂

幫手推

迫不得已係廢話！
從來只有選擇！

點解會有負評架

多謝你 伯伯

唉好心痛好嬲 反觀其他廢老仲話遊行啲人收錢黑警做得啱果啲 真係好l諷刺

屌好人就要有病
堆仆街仲嘻嘻哈哈 最應該全家生癌係你班高官黑警呀

伯伯要身體健康

人性去咗邊？無老豆老母生嘅？

黑警真係冇一個係無辜

屌你老母好撚嬲
最撚嬲係得年青人上左前線既嬲
班大人仲喺到冷嘲熱諷

致敬

我覺得又要整張長輩圖
講警察打老人
應該屌到佢地反肚

如果喺差館裡面被個夾住真係不敢想像

晏晝一直係呢位伯伯附近
真係出盡力咁跑嚟跑去
睇到都心酸

cls，真係狗嚟

唉 希望佢冇事

希望伯伯早日康復

Respect
多謝你 uncle
我地唔出黎 點會對得住呢d人
一定要再出 616 617

大家要團結

肺癌咁辛苦 伯伯都仲企出黎
你地仲有咩藉口唔出黎

錄音會妨礙司法公正

不如下次話d律師見當事人係打算作假證供呀

屌你老母！

六十幾歲生過cancer 都出嚟！為咩呀！為自己呀？

咪為咗香港囉屌你個閪！

唉 求下你唔好有事 香港仲需要你
勇士 真男人

痴L線 .... 殺紅了眼的顛狗

推
希望冇事

推出去畀更多人見到

狗改不了吃屎

伯伯
多謝你退休後都對香港付岀
你比其他只係識吃喝玩樂嘅後生更似個香港人

唔可以俾啲黑警得逞
政府一定要撤回逃犯條例 唔可以白白犧牲

屌你班仆街差佬睇撚住有報應！

伯伯快啲好番星期日上街

我屌哂全部狗既狗女呀
屌埋佢老母

好多垃圾都係諗住是撚但等死咩都唔理，返工放工玩就算例如父母，應該清算

死黑警

希望你唔係3毛

知道自己生命就到盡頭，所以企係香港人果邊一齊撐住

老吳 salute!!

伯伯希望你平安康復佢地一定會有報應！！

又逼人簽野

係！

好彩伯伯個女醒目 希望平安

感動

天無眼，希望伯伯既癌症轉移俾林鄭

黑警不嬲係咁樣呃人簽文件

希望伯伯冇事
黑警落地獄啦

仆你個街，仲要呃平民簽野
大家要好好教育家人，唔好比犬凶到

一定有賤人話佢知就死所以去送死

又哭了

我屌哂你班警渣
冇性架真係
細路照打，老人家照打，女仔照打

以死相諫

你係我地眾人的爸爸

要幾冇人性先可以打得落手...
大家廣傳send比啲撐警藍絲睇呀

屌
香港人一定要幫佢

仆街死啦警犬

黑警真係冇咩人性
啊伯都打
仲要患癌 黑警已經無人性啦

屌你老母
生癌老伯都打

睇直播見到佢
白車黎到
但佢比警渣抬走

有條片伯伯係比人掉落地 再踢左幾腳

宜家啲警察真係好那痴線
禍不及家人係啱既 但唔適用於你地班犬身上 但你地打人踢人掟彈嗰陣有冇諗過我地都有屋企人㗎！！！唔好怪啲人起哂你地身邊既人底啦

伯伯要快啲好返身體健康

伯伯一定要快啲好返我地等你呀

一定要平安推

講咁耐仲未有片
當時唔記得now定有線有高空影哂成個過程

真係要向伯伯致敬。香港人，加油

黑警你仆街啦

在公園仔同娜娜跳緊舞派利是

😢

唔好放過班警察
見到上前圍9佢地
發夢個陣

偽進仔返去做健身狗啦
以為自己正義使者
學歷低又冇腦
笑撚死人

真係無人性

多謝你 伯伯
快啲好返我哋請你飲茶

香港有多幾個咁嘅老人家就好

辛苦伯伯

伯伯真係本咗條老命去前線

推 伯伯保重

仆街黑警

死差佬真係賤種黎

死黑警 不得好死
禍必及全家

眼殘睇醫生啦

其他廢老唔死都冇撚用尤其是屯門個d

伯伯星期日去唔到 我地幫你去!

搵人譯做英文

義士老吳 請受小弟一拜

伯伯唔洗今勇架，你肯留意出聲就好好架啦

屌你老母黑警死全家

一個有孫女嘅男人
佢老母應該都好驅風

巴打為咗屌醒香港人可以去到好盡

伯伯實長命百歲，健健康康

我們都是吳老伯

星期日我地一定要出黎
伯伯有病在身都企係前線，為我地呢班年輕人發聲
直到惡法撤回先對得住伯伯

我受夠你地 唔好再話班警察係狗

狗都會明白如果對方唔會取其性命 狗隻本身都唔會傷害對方

呢班社會曱甴 狗性都冇 連手無寸鐵 連力氣都唔多既癌症病人都打

老竇前幾年都係癌症過身 真係企起身嘅力都冇 多謝伯伯守護

又想呃人簽紙好彩阿女醒目

我睇到眼濕濕

香港都有理智既老人唔係個個都係廢老

伯伯要快啲好返無事平平安安
係人嘅唔該616同我上街！！！
仲有 黑警死全家！！！

有無當時短片要傳出去

老伯
香港勝在有你。我地絕對要班黑警同林鄭政權付出代價！

唔係賤到水人簽份和解協議書掛

希望伯伯身體可以恢復健康感謝您
然後黑警死全家

一定要身體健康
長命過林鄭
約埋你去佢個墳前吐口水

祝你早日康復，感謝你肯為下一代企出黎

呢d先配做人!

69果日經過摩天輪勁多大陸婆唱歌，一班阿伯圍，快d死啦廢老

中彈後倒卧在地上，被幾名警員拖到某一處，「拋落地下」，期間被拳打腳踢

班狗仲有d咩做唔出

撐住
加油呀

屌你班黑警又係度駛橫手
夠疆咪撚收返埋份野啦，仆街到又做古惑野，你老尾真係生仔爛屎忽，生女賣屎忽

向伯伯邀上最高敬意
人生命真係唔在乎長短
佢每一刻都發緊光照亮緊我

嘩，我屌你老母

有咩咁緊要中咗鎗都要簽咗先

你班仆街警察，成班社會垃圾

依位勇士仲要俾人告襲警 但佢中槍之前根本乜都無做過！

義士

冇人性！一個老人家都打得落手
有份打既祝你地長命百歲百病纏身！

祝全港廢老長命百歲 百病纏身

伯伯你一定要冇事

好尊敬伯伯
希望伯伯好心有好報

老人家都打
又響醫院拉人
仲要呃人地個女簽乜野古蠱文件
屌你班"heart"警
小心最後果幾年

係林鄭對佢唔住

希望伯伯無事

屌你老母死黑警....

所有速龍都要起底
屌佢老母
戴撚哂口罩執雞
呢d冚家剷落地獄啦

怕伯係最勁義士，有痴係身都上前線。

警員回覆指錄音會妨礙司法公正

詐騙罪定點

嗰日喺橋見住班狗 明明已經見阿伯訓咗喺地都仲加幾腳

祝伯伯 長命百歲

睇到喊 伯伯你好勁 希望吉人天相快啲好翻
死黑警真係死仆街黎 無良心無人性
你開槍打9人仲拳打腳踢

我祝福所有黑警全家不得好死我屌你老母

Push
老伯要平平安安

香港人對你唔住

屌你老母
咁撚冇人性

屌 痴線

好傷心

伯伯身體健康
對唔住

加油伯伯